咩叫99.9%新

只破處，冇SM過

只派報紙，未深入虎穴

生左仔 但仲係處

個0.1嘅折舊率係點計出黎？求方程式

99.9%新淨

99.9%新
女仔用

0.1%舊

劃花咗0.01%面積

代表唔係處，但未去到公廁嘅階段。

即係啲女第三四任嘅男朋友都係對人講係第二任。

99.9%新 = 100% 舊貨

01.%舊囉

放三星Galaxy S9+藍色128gb

LIHKG @ Android
樓主你唔會明，人哋俾錢搵專人檢查部機

對鞋諗住著1000次，著左1次賣比你，唔係99.9%係乜

人地測試左99.9%是全新，留番0.1％比你試

0.1% 舊

預計使用 100 年，只用過 0.1 年

比牙籤仔吉過1次

數學天才

好尷尬

精算

佢岩喎